連強迫金都準備抄家, 強国而家乜都唔理, 準備直接捉人抄家

各位自己睇路
信正苦唔怕定係走資保平安, 自己諗

.

TLDR（已FCed，內文有官方證據）：
1. 國安法行普通法，香港法庭無法受理
2. 傳媒負面報道即顛覆中共
3. 香港需要國家法，如俄羅斯需要對車臣血洗手腕
4. 香港資本市場是中國的市場；金融業需配合中国
5. 中国養老金缺11.28兆，保皇黨提MPF交中国管理

國安法係大陸法呀樓主

買美帝走資強迫金都係危害国家安全了

佢唔俾mpf基金買外國股票,債券咁就夠
而家每隻基總會有700
真係得北美，現金/債券基合先叫做可以擺脫中資